出左金鐘又唔知做乜好?

其實大家無必要對金鐘有情意結，依家敵人根本要避戰，包圍一座無人既建築物做乜姐? 既然佢要避，我地咪唔避俾佢避，一於將戰線拉闊，將呢個抗爭橫向發展。

依家係金鐘集結既有千零人，大家都可以諗下有乜人小而可以表達訴求既方法，有可以make noise。

例如 幾百人係旅遊區(例如金紫荊)閃電式掛bannner(寫上我地訴求)然後走佬；係旅遊區派反送中傳單俾大陸狗。呢d係可以人少，make noise, 俾些小壓力俾商界(其實商界係反送中，唔需要驚影響)。當然群眾智慧係無窮無盡，有人有更好既橋提出就更正啦。

Push

今晚梁烈士頭七